12點前要徹，不送頭，不受傷，不被捕。NOT END game pls

9:18 PM，
仲有兩個半鐘，
各位聽我話，
今晚返屋企，
空城計。

由得佢哋全副武裝，
個個幾十磅裝備如臨大敵，
成晚通宵企街等蒙面人出現，
而我哋個個返晒屋企睇直播。

大家有冇睇開足球？
佢個策略擺明係泊住大巴士等你攻，
呢邊唔攻，佢好傷㗎！
摩連奴咪成日瀨嘢囉！

ps
呢個post，我一陣間要del，費事比人話煽動。。。
雖然我唔知煽動乜，我煽動緊大家返屋企🤣🤣🤣
哎吔，點知啫，依家佢話乜就乜！

聽日見呀大家